一個十號波 睇得出嚟緊香港社會趨勢

後真相時代
「屌 個風廢架 」
「落少少雨就吹到屎上最強 收皮啦 」
「挑 咪又係雷聲大雨點小 」
「我落樓下打羽毛球都仲得呀 打乜撚嘢風姐 」
無論係打風前，打緊定係依架打完，點都會喺連登見到呢啲Po 同留言
我都知上連登勿認真，我都知上面有啲都係假膠
但係當天文台用科學儀器測哂佢最高陣風/平均風速
飛虎隊派直升機飛入風眼更新颱風最新數據
甚至上Google打開衛星雲圖 見到大大舊環流
越嚟越多人都會寧願唔理呢啲實實在在，客觀嘅data facts
只係用自己所「睇」到「感覺」到嘅主觀感受做批判 定奪是非
成個社會呢幾年一直都向住後真相嘅方向行 只係山竹令到呢樣嘢好明顯咁浮現出嚟

OK

社會趨勢就係核爆都好第二日都係要返工

好出奇咩

唔出奇嘅 依架成個世界都係咁樣去

成班現代版井底之蛙

嗚，咁咪係囉…

班童子軍仲入學術台搞事 吹撚到

好多都係燈個風吹黎香港姐

咁我諗都係假膠/細蚊仔博出位姐

飛虎隊派直升機飛入風眼更新颱風最新數據？

請問我係唔係MISS咗D乜？

不過上連登勿認真，班人係現實生活無成就感先係網上亂咁講嘢拎存在感啫

香港是日本

林鄭唔撚識做 香港最緊要返工
根本下令全香港所有巴士小巴旅遊巴無論如何載走打工仔>>>民望爆分

唔係飛虎隊，係飛行服務隊

波台狗:廢風

唔好理D假膠啦

愈理佢地 佢地愈開心

咩係後真相？

啱 多謝巴打指正